發覺講得出外國悶一定係小朋友/on9仔

外國根本唔悶 悶嘅係你自己
日日一定要唱k 行街?
落樓要有魚彈拮?

你本身個人係悶 幾多娛樂俾你都係悶

醒下啦 話外國悶的垃圾

個個都話加拿大悶
我之前去加拿大生活左幾個月 不知幾爽
休閒生活先最正 唔通好似係香港咁行步路都要趕咁先叫唔悶咩

香港行街夠悶啦 所有商場一撚樣
係多野食過外國咁解

外國悶在無朋友，啲朋友係晒香港

彈你老母 蛋阿

個個用時間嘅方法都唔同一定要跟我哋嗰套?

梗係啦
而家有 Wifi

無錯 我去過加拿大exchange 6個月
放學餵下牛 去下zoo 探d canada goose
不知幾好玩 d 鬼婆又nice
叫牛排又新鮮

我咪就係話個人悶 去邊都悶

鬼佬鬼婆好friendly 差在你敢唔敢去識

正字特警 sor

咪係 見到d海龜撚話外國悶真係想死

樓主依家係邊度生活？係一個地方住耐左偶爾都會覺得無聊架啦。外國屋企地方大可以係屋企同花園搞party，唔使好似香港咁去會所搞生日派對，係花園就可以玩水同BBQ，都幾爽。外國生活既話搞下花園搞下車同間屋都可以花好多時間。

香港出街只會見到人人人人

去幾個月一年咪唔悶囉
你試吓係外國d town 仔住幾年，悶撚死你

冇正字特警我都唔明佢噏乜

你係咪有過度活躍症？
香港人係咪有過度活躍症？

要定義咩叫悶先

你既悶可能係得既休閒

字都唔撚識

住得個幾個月都攞黎講
你去旅行都唔會話悶啦

利申： 唔覺悶，但明白點解有人覺得悶

點解 想G

同我幾日前諗法一樣
如果外國人黎香港想做佢地係外國做既野 佢地一樣覺得香港好悶

巴打層次一定好勁
自己識既住外國巴打都話佢地住果到好悶
可能我識既都係小朋友 ON9仔

外國不知幾正
我唔覺香港有幾多姿多采 最多咪有得食下糖水落下老蘭

其實外國生活真係唔悶

可能因為我中學就過左黎 所以喺high school識到好多朋友

而家每個weekend 都有house party

平日放左學又會成班frd去踢下波 篤下波咁

放長假又會去下road trip

我都唔明點解啲人會話外國生活悶

利申: 澳洲jj

大部份人都唔係中學就過去
有啲做野比人調過去乜圍子都冇真係會好悶

我都覺 我識好多以前既中學同學 DSE衰左先過黎 然後完全埋唔到local堆

Town仔我都住過，最識到friend同你一齊癲，其實大撚把野做

香港勝在夠細，要出旺角行街睇戲、定係蒲蘭桂坊、定係去南生圍睇風景，都係30分鐘至1個鐘車程

外國一樣有呢啲娛樂，係車程遠啲姐

食乜玩乜都要排隊
不了

同埋唔同國家都唔同野玩
日本啲大城市幾多姿多彩
之前住荷蘭四圍歐遊又平，機票平過食lunch
英國我唔係住大城市只能講冇自己車好痛苦

話外國唔悶嘅一係就毒撚喺香港冇朋友
一係就連外國都未去過

利申：外國讀書jj, 就算外國有好多野好過香港都唔可以否認外國真係好撚悶，六七點就乜都收曬皮

以前我都覺得係外國悶, 而家諗返其實係應該因為自己外國冇人冇物

講entertainment同方便既話香港不嬲都係全世界數一數二嫁啦
應該都無乜邊個城市可以一個鐘車程之內行街食飯睇戲沙灘行山乜都有

唔好話你過到去識唔到新朋友

兩睇啦
外國有野玩 多數party同clubbing
你響個咁多毒撚既forum到問 答案一定悶
有機會毒撚鍾意行山睇view 就有異類少少既答案
你試下去5P問下 可能中肯過呢邊
利申:毒撚 冇去party 純粹中立角度出發 (唔係所有人都毒)
我自己角度 就一定悶

我唔明
乜有得上網既地方都會悶?

imagine no fd子around you
即使你響香港好毒 仲有人陪你行下信和 188
你響外國毒 就真係好撚毒咁留響屋企 冇人會想理你
因為你D毒撚fd同你一樣 唔想出街 驚比人笑
久而久之 毒撚就有陣氣場
我而家都唔係咁敢出街 驚毒親人地

香港好悶

無朋友咪悶囉

一句講晒 有錢去玩咪唔悶 冇錢悶到仆街

Yes
好掛住澳洲退休生活，返到黎香港想抖啖氣都難

好中肯

外國好撚悶
利申:外國passport 住左10年

去外國真係唔可以毒

住細town真係悶到痴線
以前個個星期總會搵日出下城感受下似返個人

自己一個出城咁痴線
呢幾個月太悶 自己一個睇戲 包場睇咁濟
自己帶薯片可樂
唔洗就人時間 睇完戲行兩條街就番工